現在的時間是一時正。

瞓教88

唔喎

冇人想知

掰

898